Trump終於輸左了

Kryen Wilson喺Championship League Final以局數3:1擊敗現時世界排名第一嘅Judd Trump。

而Judd Trump喺各項賽事決賽嘅十連勝亦終於宣告斷纜。

手足

咩事咁多負評 桌球係體育台開都唔得？

芥蘭

屌你老尾，我都以為係回帶，點知單新聞係琴日

Kryen Wilson其實幾好波

見未有人講先出po

終於贏唔洗次次決賽都陪跑

上次同oso打真係睇到都覺得慘

你睇佢個樣
完全無自信 幾好波都無用啦

反cup到selby嗰下已經攞硬
最尾四局屈能到

佢差咁啲奪冠經驗啫
希望以後大賽唔好成日咁手緊 打好啲

Gentlemen sports 高等人先識欣賞

咁撚得閒真係服咗你

標題與內文符合

希望推廣下桌球呢項運動比大家

樓主玩開桌球

早左開啦ching，邊有咁快知

我講緊桌球

窮撚先要日曬雨淋

樓主燈死拜登了
Texas and Ohio

Jm9 我講緊桌球

真係陀衰家?

逆哥一推就上熱門

侵侵😭

垃圾POST 拉

你弱能智？體育台講桌球有咩問題呢？

質侵

笑死

輸左了

Cctoy真係弱撚智

玩具波都講

推

agger

侵

推拉師

on 9

唔好推

Ching好落力

好on9但又好正...撚到人死

道理上無嘢好駁，惟有勸樓主讀下空氣。

【不過都知特登㗎啦...
【下次加個全名算啦。

我只帮阿狗。

侵又贏啦，各位登仔發功了

佢比osu睇好果時 你話呢

有咩咁on9

侵變domdom了

多左喇

講桌球都唔比 咩世界

呢個幾好
我比7/10

冇人信你係卓球愛好者

blocked

痴撚線 我認認真真講桌球都要比人block

冇天理

cc toy 輸唔起

Jm9

On9

Judd Trump翻譯係卓林普

呢個係屬於真係廣東話音譯最準的一個翻譯

用特朗普真係on9

卓林普

樓豬是無辜的

無辜師

唔知負咩皮

樓主冇講錯喎
圖文相符，球手又真係叫Trump，決賽10連勝斷纜用終於輸了都冇講錯
cc台自己錯誤期待就block人

殘體狗

樓主內文冇用過特朗普wo

我用一切擔保樓主是桌球愛好者

点？

負皮都係玻璃心傻鳩

班傻閪入嚟柒咗咪block你囉

我永遠站喺事實呢邊

講開又講姐

講卓球都要被人block
同中國人一樣咩事都要關支國同樣道理？

我啲同學仔都block咗你，我唔block埋你咪好樣衰

user 自己block 人又關支那事？
我唔鍾意睇咪block，有咩問題？

好慘 仲要開波台唔係cctoy

你啱，港人講地啲藍絲都係咁

又想撚我CCTOY班老死

又block一件

是！！

On 9
Block

樓主係你的一切

咪撚癲啦 全世界圍住你轉咩

你係咪藍絲來架

班cctoy衝入嚟比人block

藍c自己食m記投建制又關唔關你事？
人地鍾意食咪幫襯藍店，有咩問題？

今次高質

桌球只有奧蘇利雲。

咁你未免太狹隘

撐樓主 班絲絲台政治上腦

屌你 勁高質

只準cctoy講政治
不準波台講波

佢哋眼中 連登=cctoy
容納唔到其他台

突登走入波台俾人撚
再block鳩人

佢幾好波

係 佢打波幾沉穩

有700位cctoy手足被撚

唔幫熱民？

熱民第一 阿第二

呢排無追，上次睇佢俾oso屌打，居然贏到trump呢條遠枱痴線佬

丁進輝屌打

推上熱門

負皮，bkocked

Blocked

Cc台惡過狗

條友太寸
中意羅拔仔多啲

trump

笑到仆街

次次入拿清啲po都係乜都冇做過瞓住俾cctoy班弱智屌

老友 已經係熱門啦

冇問題，幫手推下運動po上熱門

唔得
而家興玩膠做狗公
你太認真講體育

咁重要嘅日子仲講枱波
樓主係五毛 抵block啦

撚曬cctoy

咩事唔俾負評? 我好憎Wilson 斷左個連勝紀綠都唔得?

你係咪藍絲嚟架？

五毛嚟 block

你係咪講緊波架

我唔同藍絲講波

g持樓主 高質post

惡撚過cctoy

完全封鎖樓主
封鎖原因：體育台講桌球

多謝你🙏🏻

桌球師

言論自由

樓主高汁 我都好想學吓枱波

屌

Cctoy班柒頭好嬲好嬲咁俾負皮
谷住至氣死狗咁躝返出去

已封鎖會員 比屋定真帆

封鎖師

佢地淨係識俾負皮 唔識辯論

新會然 你損失

可以加我ig Lacazette_the_best交流下

block得，波台講球

睇佢啲po似係憤世嫉俗 個世界要圍住佢轉嘅人

加咗

標題黨 blocked

桌球post講桌球900幾負評

標題同內文完全一致

你都on9 標題同內容符合

波台唔講得桌球

佢衝入嚟柒咗 嬲撚到

個標題有咩問題

Trump喺我心目中，永遠都係冠軍

完全封鎖樓主
封鎖原因：唔係智障

我iq 14x

屌笑撚死我仲要入嚟blk人咩事

畜生唔識字?

輸俾條芥蘭應該係Judd嘅人生污點......

Donald Trump真係輸咗

唔緊要 你損失

cctoy入黎唔撚識屌淨係留低個負評
樓主又搞到cctoy's adolescents 腦短路

輸左有冇輸埋右？

唔會啦 judd trump輸過比5x歲老嘢Nigel Bond

五毛師

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

咁我咪講緊囉
定係你覺得自己好幽默？

幫你推一推

有幾重要
我又冇份投

佢似智力有問題

比樓主呃左入黎

琴日trump贏咗喎 6盤波五q century

痛定思痛 驕拔完全冇得打

我覺得你好on9
係咪唔知係潮文黎

cc台會員=芝娃娃

剩係識鳩吠

你鳩貼潮文咪仲on9

戇鳩仔

應該全個連登得你知呢篇係潮文

佢嬲能到

hoball

cctoy班小學雞EQ負數

我就係想佢cop多幾次，可以report佢洗板

仲幫我推返上熱門 真係要多謝佢

但你用撚錯嘛on9

佢乖過我屋企隻bobby一call佢就出嚟

樓主 真係無做錯到

千幾負評cctoy

無論邊個trump都啱

都唔知佢做乜能
我又唔係問xxxx冇人講？
明明已經係講緊 佢都硬係要衝出黎柒
好似驚執輸咁

cctoy慣常伎倆

乜都屌咗先
輸咗再潛水

就好似理大指揮官咁

一叫就出嚟，你幾聽話

唔玩了 唔想咁快1001
再見

咪咁 你好肉酸

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

你睇選舉就唔比人地鍾意睇桌球？

繼續嘛戇鳩仔

做咗功課未？

都啱嘅 係時候柒夠

我真心讚

喺體育台講體育都唔得
cctoy真係打橫行

你自己玩lor

1001之後，我可以開個2俾你慢慢洗架

我問下姐

未 今日未叫雞

笑到噴水

ok wor

戇鳩仔 你

快

我係，你咪7

樓煮你知我係真心讚你就得

都岩既 形容你自己幾貼切

你邊間學校？我要話俾你班主任聽

勁 人無恥則無敵

賴死唔走

你邊間公司？我要話比你老闆知你唔叫雞 好L健康要加人工

我點會知你點諗 你自己知就得啦

同你地玩下玩下又幾過癮

勁 上兒登咁認真你真係第一個

cctoy比其他台更平等

點解？

大師兄

咁都唔知係reference黎？

連燈撐拜燈

芥蘭終於唔洗死老豆樣

cc台啲人成日話體育台唔講體育
而家真係講體育又唔得

屌你呀

利申正皮

嗰句嘢係某個on9仔既名言
不過on9樓主加你以為係我打既
reference緊某個on9仔

係 我第一次好認真同啲弱智解釋
唔知食左乜藥

喺冷氣房玩叫咩運動 on9

咁你可用【桌球】Trump終於輸左了呢啲標點
呢段時間Trump、拜登呢啲敏感字眼又唔係標題度講清
諗住撚鳩人反被人block就自己攞嚟啦

吓 體育台嚟喎 你弱智定唔識字

亞特蘭大拒捕黑人遭警射殺 再燃示威

呢段時間係歐聯緊要關頭 亞特蘭大依啲敏感字眼你又唔加翻【美國】亞特蘭大拒捕黑人遭警射殺
諗住撚鳩我以為講意甲嗰隊？

佢死雞撐飯蓋

歐聯期間出po咁仆街
block咗佢先得

好撚好玩？

1001

玩乜撚呀
我係體育台出一單啱啱發生嘅體育新聞
到底有咩問題？

伯母有冇話好舒服

唔好咁低質素啦貽笑大方

傻閪

你係谷住谷住又駁唔到（笑）

唔記得用不推文

diu

負皮撚出返去睇下侵侵點輸仲好喇

多謝你

嗰條友好搞笑

幾個鐘前嘅po都要推返上嚟嘈

比人撚到一棟都冇

算喇，咪再推喇

樓主單新聞真係2號出，news黎

點解？體育台wor

駁唔到 冇point 搞到要提醒人用不推文好心條友諗多幾個point 先出黎駁人

佢直頭係提醒自己用不推文

原來潮童都31歲

芥蘭手足

樓主好波

好高汁

cctoy露晒底

一路食煙一路玩，練埋心肺功能，正

愛滋清有篤開波？